長開電腦會爆音lag 機...

各位巴打
我的電腦長開會電腦例如通宵
會爆音lag 機...

但重開後又沒事
請問是關咩事

電腦是新砌的

對唔住大佬
係街手上冇資料

記得是amd 3200g
asus b450

詳細型號一間後上

rog b450e gaming

求救 新砌部電腦一開機就窒

隔離po好似問梗差唔多嘅問題

行safe mode有冇事

我都發現了
也有留名